今年諗住點倒數

你地今年倒數有咩plan

倒數到3 2 1 就一齊射